---
title: 157 - Adicionando arquivo no repo
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.029Z'
modified: '2021-06-13T12:52:06.739Z'
---

---
title: 157 - Adicionando arquivo no repo
created: '2021-05-20T21:42:51.919Z'
modified: '2021-05-20T21:51:15.131Z'
---

# 157 - Adicionando arquivo no repo

Trabalhar com códigos precisar ser com SSH

perfil > settings > SSH and GPG > new SSH key > chave publica criada

cat ~/.ssh/id_ed25519 --> mostrar a chave pub

cola a chave ssh no git 


git clone endereço ssh

Qualquer alteração será feita no repo

commit --> salvar

git add meuteste 
git commit > enter > salvar

git push origin main --> envia todas as alterações pro repo

git status --> mostra o arquivo editado e mostra o arquivo untracked
